紐卡素今晚贏曼聯，表演奶狗屎眼！

好，留名

你係狗？

搵隊咁廢點會贏到

呃屎眼奶

買咗曼聯

做乜一講狗又衝出來

1-0

中堅喺自己半場插水 摩性好撚澎湃

奶沙基利定2&b

推一推先

樓主講麻友係雞 放過你

黑哨，紐卡素無十二碼，唔計

𨳒你老母

奶你老母呀！

好彩今次賭注唔係麻友

入咗激發曼聯士氣，開客其他

奶狗屎眼 走數過唔到年

留名睇表演

奶完再講k？

奶未

Link?

奶啦

?

.

快找數

麻友係雞

push

有請！

留名睇樓主走9數

屌你老母

邊隻狗咁幸運呀

老納隻生滋狗 有福了

G

呢隻?

你自己奶自己都得啦咁

ok 岩岩見到樓主奶左了

奶咗布甸狗個屎眼了

講野呀你？

卡奴

一二一二 條脷呢 屌你 !

夜啦，大家訓覺啦

無d骨氣

準備好直播未

你同類無同你講咩

我準備好了

屌你老母比得4分鐘補時點入波

麻友公廁肉便器千人斬一百連發中出

屌你老母唔撚比多1分鐘

真係有鋪認狗癮

正皮左

x2

喂𨳒你老母咪𨶙咗推啦冚家鏟𨳍頭皮

建議樓主又獌狗post抽隻黎奶

推，請找數

快

找數啦

瑜珈大師奶自己屎眼

卡勞ching

奶

奶曼狗ok ?

唔好走數呀樓

又幾巧愛

大家玩咗咁耐，係時候訓覺了，早抖

樓主你唔走數 我做乜都得， 屌你老母臭西

又反麻

逼住

死臭雞

奶阿古路 cos定養和b

燈

迷麻大將軍又25

請！

連狗

山口麻友

樓主肯找數 我跟隊奶

推

樓主呢？

Lm

好

咪𨶙推啦

承認麻友係雞可免奶狗閪

之前認咗啦

免奶狗閪 但你話奶狗屎眼

咪𨶙推

卡奴你今次仲唔仆街

反麻25勞

唔好𨶙再推啦𨳒

奶左未

你都係25

蓋清開始返嚟

我比麻友感動左
決定十卜佢

灌腸

無可否認你反麻之後低汁咗

希望沙洛文。卡勞可以盡快面對自己內心既真正想法,
雖然你不時侮辱麻友,
講好多連神都好難願諒你既言行,
但係純潔既麻友係唔會因為你地幾句污衊既說話而變髒,
我知道其實你心底裡, 係喜歡麻友的, 只不過你用錯左表達方式
好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁, 其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人,
希望你可以快D長大

迷麻力盡失

被逼

奶啦你老味

有片未

LM我唔係入黎推架

撚夠未

卡牢比隻反麻瀨屎狗撚 咩面都molamola

抵啦 無d骨氣

25

yes 佢25

次次反麻都有佢份

找數啦
屌你老母臭閪 食屎狗

迷麻黨既25仔躝

我被逼

你信念唔夠

我被瀨屎狗hey0

唔好𨶙推

迷麻不堪一擊

假波吾計啦 十卜樓主

找數啦,柒頭

找數啦。

259！！

A09!!!

你係唔係曼迷先

你係A09

找數未

好似當年追契仔找數咁追

好柒

A09!!!!!!!!!!!

想睇

又要1001

你po返啲j圖出黎咪考慮唔推囉

留名

快奶

咪撚推啦

樓主呢

G是yoyo yoyo是g

奶左未想問

Ok